---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 1
    tid: 24
    year: 2021
    month: 03
---

Lehet fura lesz a kérdés, de mivel még nemrégen fogtak inzulinra, így még nincs tapasztalatom ebben az ügyben. Màrcius végi óra àt àllítàs, mennyire zavarja meg a megszokott rutint?Mivel úgy gondolom a szervezet beàll a mindennapi óràra pontos szúràsra, nem szokott probléma lenni belőle hogy àt kell àlni egy új idő rendre?
---<<post_delimiter>>---
Én már 20 éve nizulinos de nem okozott semmit gondot.
Semmi gondot nem okozott. Nincs mellék hatás se.
Semmi gond ,, vannak bizonyos betartanivalók ,de ennyire nem bonyolult az egész...lesznek olyan szituációk a jövőben amikor nincs lehetőség inekciót adni és enni...az is megoldható...
Köszönöm szépen a vàlaszokat! 🙂
Mindent tegyél úgy mint eddig észe sem fogod venni.nekem sem okozott semmi t
Ha alacsony akkor szőlőcukor ami gyorsan hat,ha magyas,akko  szódabikarbóna segít :ezt orvos mondta.ezt akkor kell alkalmazni,ha pl távol vagy az otthonodtól,és nincs más lehetőség
Jó napot lenne egy kérdésem ha magas tényleg jó a szóda bikarbona vagy nem igaz kiszonom
Nem okoz gondot.. Csusztatni fel orat ide  vagy oda, akar egeszet is.. Sztem. Mindenkinek belefer..
